其實點解要尊重藍屍權利？尊重係互相先有, 由69開始我地已經叫暴徒到今日, 又邊個可以尊重我地？

明明69開始無人挑過機, 但手足們不斷俾人爆頭, 爆眼.

由第一次撐警遊行, 當日長註煲底手足不斷俾人追打, 又唔見連登叫藍屍要尊重我地意見？

721呢？荃灣斬人, tko俾人穿肺？又唔見有人叫要尊重手足？又無人叫藍屍唔好去連濃牆挑機？

但呢1,2日手足開始識自衛時, 又突然多左好多尊重post, 但由8.13前又真係唔多覺眼, 文宣唔緊要, 但你地又單方只叫我地, 同手足俾人打時, 你地同護送藍絲走有咩分別？

呢筆債，佢哋一定要還。

成班恐怖份子

我好同意 無野講 推

明明我地先係弱者, 但又要反過黎要尊重返強者, 洗唔洗行動前又再問埋共產黨開心嗎？